{


	"Online Number":"在线数",
	"Station List":"终端列表",
	"Operation":"操作",
	"Wake Up":"唤醒",
	"Hostname":"主机名",
	"MAC":"MAC地址",
	"IP Address":"IP地址",
	"Current IP Address":"当前IP地址",
	"Interface":"网络接口",
	"IFdev":"接口设备",
	"Live Time":"在线时长",
	"RSSI":"信号强度",
	"Rx/Tx":"收/发(字节)",
	"Bind IP Address":"绑定IP地址",
	"Leave":"离开",
	"wifi@nssid":"2.4G无线",
	"wifi@assid":"5.8G无线",
	"wifi@nsta":"2.4G无线客户端",
	"wifi@asta":"5.8G无线客户端",

	"Wake up succeed, need wait a few minutes to refresh":"唤醒成功, 请等待几分钟后刷新页界",
	"Wake up failed":"唤醒失败",
	"The <delete> here will clear the station of all records":"此处<删除>将清除对应终端的所有记录",
	"Configure internet control for the entire network, need click <apply> to save and apply":"配置整个网络的上网控制，修改后需点击<应用>保存并应用",
	"Set the internet control of each station separately, if you need to set timing internet, first modify the mode on the station to <Timing Rule>, then select the station and click <Timing Rule> in the table below":"分别设置每个终端的上网权限，如需设置定时上网先将终端上模式修改为<定时上网规则>，然后选中终端点击表下方<定时上网设置>",
	"Configure access control for the entire network, need click <apply> to save and apply":"配置整个网络的访问控制，修改后需点击<应用>保存并应用",
	"Set the access control of each station separately, if you need to set access control, first enable the access control on the station, then select the station and click <ACL Rule Settings> in the table below":"分别设置每个终端的访问权限，如需设置访问权限先在终端上启用访问控制，然后选中终端点击表下方<访问控制规则>",


	"Rate":"速率模式",
	"No Limit":"不限速",
	"Limit":"限速",
	"Download":"下载(Mbit/s)",
	"Upload":"上传(Mbit/s)",
	"Please enter a valid number":"请输入合法的数值",
	"Set the bandwidth separately for the station, the total bandwidth must be setting":"为终端分别设置带宽, 设置了出口带宽后才能生效",
	"Set the extern total bandwidth for router":"设置设备出口最大带宽",
	"Configure a default bandwidth for each station that does not set bandwidth control separately, the total bandwidth must be setting":"给未单独设置流量控制的每一个终端配置一个默认的带宽, 设置了出口带宽后才能生效",

	"Internet":"上网控制",
	"Forbidden":"禁用上网",
	"Allow":"允许上网",
	"Timing Rule":"定时上网",
	"No Setting":"未设置",
	"Please select a station":"请勾选一个终端",
	"Please set the internet mode to timing first":"请先将上网控制改成定时上网",
	"Timing Rule Settings":"定时上网设置",
	"Rule Name":"规则名",
	"Start Date":"生效开始日",
	"End Date":"生效结束日",
	"Start time":"每天开始时间",
	"End time":"每天结束时间",
	"Week":"生效星期号",
	"Timing Rule":"定时上网规则",


	"ACL":"访问控制",
	"ACL Rule":"访问控制规则",
	"Enable":"启用",
	"Disable":"禁用",
	"Action":"策略",
	"Drop":"丢弃",
	"Accept":"通过",
	"Return":"返回",
	"Dest":"目的地",
	"Protocol":"协议",
	"ALL":"所有",
	"Port":"端口",
	"Time Settings":"自定义时间",
	"ACL Rule Settings":"访问控制规则",
	"Please enable the ACL function":"请先启用终端的访问控制功能"

	

}
